一個和理非的冇用老餅有話兒

面對殘酷的現實，我們是否應該給一點時間自己冷靜下來，想幾個問題。

跟不講道理的對手和理非冇用，不講道理講拳頭！力量成比例嗎？有勝算嗎？
現在我們每天做的事情是為了什麼？
這肯定已經產生一個作用，不是即時向無恥的政府爭取到什麼，但就是讓全世界看清對手的猙獰面目和下流手段，也就是說，我們是做給全世界看的！
不要浪費了已經付出的犧牲，不能只靠傳媒，我們拿出完整真相讓世人看。以連登仔的水準、效率、國際網路大做文宣，是當前最好的選項。

現在的行動升級，社會反應會怎樣？
因應政府的刻意刺激，是否應該有策略性的選擇而不落圈套？
對手顯然適應了過來，已經看清了我們的所有套路，準備好了新劇本並且開始導演劇情， 我們是率性積極參演令對方得逞，還是要冷靜改寫歷史？

必須要承認，香港不能單靠自己，要依靠國際的同情和支持。靜下來環視國際環境，有時候需要等待，讓後援跟得上才不至於孤軍作戰。
如果我們等一等，美國的《香港人權與民主法案》；
如果我們等一等，11月的區議會選舉；
如果我們等一等，大陸和台灣的國際地位轉換；
如果我們等一等，大陸隨時出現的突變（經濟崩潰）；
如果我們等一等，做好準備應對以上可能發生的事。
未必要受到同樣傷害，才是對犧牲手足的承諾，而是不能讓他們白白犧牲，就要有智慧的勇氣。
停止流血，路還漫長。中國的歷史等著你們來改寫！

一個和理非的冇用老餅

部分認同，但覺得唔同意咩都要等
好似琴日比休息撚吹去休息
令到今日三罷唔成功
有啲野仍然要keep住做